hi 淡友 (599)

挾死了

連開2個po領軍 要爆升了

pish

蟹軍最後召集

今日冇聽師父講走HSI淡倉
果然會受到懲罰

聖誕版正D

Lm

似DH 己見

到左今時今日，真係睇唔穿布布

ig得6511

630-1, 576平

gg 全面撤退

cris巴我61-1 579平

請人含嗎

3點差

預要夾架

今晚全力挑戰阻力位

哦你個個係期貨黎

我諗緊IG期貨點差大但好似唔洗收咁多手續費?定唔洗收? 咁swing trade玩期貨仲好

IG 抵玩

我試過日日俾佢扣17 usd

正

掛多兩張6535訓教

痴線佬越玩越大

轉頭再睇睇e貓

點解唔鎖?

可以升既水位越黎越少了

應該

我諗緊佢聽日會唔會捉多棍上去
之後先回

唉屌好倉早平咗 又偷步淡 嘔返一半profit

依個位唔鎖喇 玩撚死自己

上次低位彈上黎果d好早之前就食左喇

果d好倉

仲未滲透到鎖倉 好難做決定

蝕到仆街

今轉冇27000都唔做淡

鎖唔難 解果下先麻煩

鎖得好可以食哂兩邊

但我之前試過解完又鎖 解完又鎖咁 因為美女大波

我塊面腫哂

cls無啦啦炸幾十點做咩

熊三巴一齊蟹啦

聽日又挾啦，雖然應該鎖唔夠

啱用買納profit沽道博DH

看山還是山 看水還是水

今次真係唔識分

今次呢個浪仲大過G20個浪

話說原來aapl 紅燈

千升之日？

頂背馳?

無事兒

Google 都係

冇事既

我信你架
好鳩重倉

走鬼呀

demo 倉

真係要追得好貼

一齊蟹
我都開始重

真

上星期係tvix 80 講左會跌去50

（當日隻無話兒仲叫人入put ）

俾埋時間兩個星期一定到

輕鬆60%

隻無事兒3000 點 坐成年先一成回報

隻死廢淡數格仔啦

走咩者 已經蝕到仆街

各位硬淡友

好彩你講一講，唔係真係睇唔穿

9.9都無
去食二手薯條算了

聽講避寒中心有杯面食

免費飯
有午餐肉同火腿腸＋飯
好滿足

同女女一齊訓

三十年前既靚女

要開至得架……今日廿幾度牙

我諗d露宿者好大方 埋去r下水吹可能醒塊餅食下

棍

我純粹睇圖都覺起上到270

貝多芬

仆街一望鏡

上唔上到237 今日

應該上到啦
又開左+1?

有多餘錢真係想推落

236 + 睇下幾時平 真係日日追+都得

有冇巴打試過轉數快入落牛牛度？
即時牛牛有錢？

好似跌得

係咪真咖

一講完就再上
燈～～～

點解可以單邊上

夾到爆袋lu

23700 必掉頭

係龍市

似無力 已平

一陣一棍同你上237

走鬼 2367X 個幾條上影太頂癮 我頂唔住走先

插啦插落 ching神操作

到底今日收唔收到十字呢

會唔會呀跌返哂喎

收十字無限追沽

可以陽燭陀螺既姐

個位好淡爭持 55波 我算係睇唔透避險

其實試左3支都係唔穿走係好正常
不過我乜都無買

今日好友偏惡 手都唔敢反 食左就算

老美冇力啦掛

穿返236佢 gogogo

如果今日收十字或者陀螺都幾難估，怕佢聽日夾多口

好友實在惡 頂得住就磨到收市了 訓得

6600再溝 來夾我吧

夢b 想allin

淡友發功?

開車

穿左幾多野下wo 穿埋236好無

會唔會 3點後有戲睇 想G

頭先入左1000萬SQQQ
攪到一棍落左去真係唔係咁好意思
下次都係分注算...

一野轟落去

美股4點先開市

睇埋236點玩應該有結論

有緣再講

美期已止賺，我要上床訓啦

嘩咁大棍突然變正數 十字星開始

聽日會再挾
放心

我都係咁諗
利申 夾緊

你仲未加夠咩

會再挾同加唔加係兩回事
再上咪再加

本多終勝

咁就今日見頂啦

點會 連你都有貨肯定未見頂

miss左

岩呀
挾多一二百先啦

出陀螺

睇黎仲有支...

我成日覺得港女好難玩 成日俾大芋撚

大陽棍

而家日日撚 所以唔理佢到頂再熊

似曾相識既pattern,
唔知企唔住呢個位會唔會倒跌呢

細注330熊 同put
當然支持下cfu

呢到追沽會否玩命

今晚收工了，各位晚安 !

又好似星期五咁
衝呀

e.......突然不蟹鳥

試翻落去個位

to 美國大户

說好的

艾粒於 so much

from 二等兵

再開車 訓得

排左237 238
上吧

日本新年冇乜車開
悶到呢

睇下聽朝日本仔幫唔幫到你啦

唔覺唔覺都返上左2萬點

都未穿翻落去紅燈
革命尚未成功

起碼都十字 淡友比d力

十字星gogogo

上返236 gogo

dji幅圖靚到

今日冇人領軍就傻散PARTY tIME

消息棍會破壞哂一切

識沽肯定沽納
一穿就fatfat

棍落

唔夠倉？

幾時都唔夠

差d 同我落

係唔夠好倉啊

thx USA 大户

訓覺唔睇啦
最好聽日挾多棍上去先落
聽日爺閪屈服挾多棍就夠

就接近星星

亂講 明明仲係綠燈
我反手左牛

比部腦嘈醒左，果然係咁

有put 熄爐 ?

4點無料到 訓

你地班友又high
唔怪得兩大棍

15點

十字星夢碎

布神

原來布神平左大部分淡倉

你估佢平左？

熊熊哈

佢自己講平左大部分。
條友一時講黎話 一時認真

點解你番學都咁勤力

所以我唔會睇佢
睇唔明咪唔睇囉

最慘係報入唔報出
人地走左你仲坐緊

遠離雜音 信自己算。反正跟又跟唔足

你可以睇佢分析點講
從中偷下師

但唔好跟佢買

左牛牛右-3

開咩都中

今日要屌穿260個閪

屌 尋晚張-1 自動止左。。。豬32點。。
玩左成晚扣埋手續費羊8點

都有贏

今日又食十蚊餐算

索性食麵包喇

原來得番16蚊餐。。
好貴 唔食了

買兩個麵包 溝水食喇

B 浪來了

我無止
仲夾緊 仲傷

做ptgf 對沖啦 應該仲會沖多波夾上。

早啊

又係一個新開始

痴線你地唔洗訓教嫁？

我都覺
但係唔知點解咁衝動-

你今次買上定買落

做咩要咁傻 止賺止蝕做好d 啦

+1?

我想做ptbf

20JPY

睇升買跌

會唔會整多個島型

希望啦

叫左信念食大單邊

大户劇本無大跌c浪，牛市

升浪已確認 開市掃牛

賣老婆女朋友時候到，Allin股市。大賭變李嘉誠

租腎
昨晚夜期睇到2330就訓左，都唔係好高姐

又冚家賣哂

機會難得。有錢叫黑暗stephy做你老婆都得

班

不過邊個係黑暗stephy

棍上

鬆哂啦咁多片

白石媽媽

又變AV psot

布布返嚟啦

早晨呀

1月期指未平倉合約上個交易日減少14,725張，至129,985張；2月期指未平倉合約則增加57張，至3,216張

要反手喇

白石 正

唔通琴日收市入定熊係錯

IG 咁升法.
今日又做唔到野LU~
(小心小時雙頂背馳)

熊軍二等兵

廢淡準備受死未

鐘意月餅可以考慮
長瀨麻美

BTW上個月引退

牙籤屌系

逢糕加菇

暫時吉緊`
call 向上又冇咩位~
put 又未得 (請參閱分析)

無波無得傾

今個升浪如果升穿26400 左右.
就會升穿20 MA 周線

過去三次股災
只有一次升穿完20 MA 係未完股災的~

條小牙籤俾人個巨乳兇完
軟左

J 以上先

又講av姐係想升啦

另外.. 以月線計~
恒指回調率係接近0.618

所以升穿26400 可以係熊二..
亦唔可以忽視係牛三既機會...

你咁講咪既係套套邏輯

Qq企硬左

慘啦慘啦, 又夾死奈奈

唔明~

胡說八道

同「恆指一係升，一係跌」有咩分别?

無~

仲可以磨既

佢咁講, 即係排除咗熊一未完呢個case

吉利入唔入得過

咩料先
我中午睇醫生呀, 可能要平倉

今日真係要睇真大戶係好倉定淡倉

其實咁講..
有人會認為熊市唔入股~
如果佢堅持咁諗.
就變左到30000 先入返~
又或者入左.. 29000 就走曬佢

日日都要睇架喎

今日點部署
夾到仆街

今日真係要睇啲資金買升定買跌

回哂啦

各位加沽未

我估下啫

點睇

早晨，沒事巴

沒事巴，請教下，升到乜野位你先覺得係轉勢向上？

我買跌就話夾姐
你升, 點夾呀

今日唔好手多好

未收夠貨
無得大爆升

問得姐係25x揸重put上黎，我都唔識玩啦
我25x開嘅put只會係小注，輔助only
有咩唔對路走得快過老鼠

平開super

比我會玩極限65313，賭唔穿10蚊大位 好手痕
不過指數今日未必夠力上太多, 比盡都係200,300點到

吉利做乜鳩=.=又大跌

布神返黎啦

10.08先有支持

QQ肯上330未 殺左我吧啦 同死左冇分別

吉利

252，因為當時做緊早晨之星、noi goi都縮

銷量跌44% ？

吉利汽車日日都跌

今日升硬 牛定都得

中美貿易一陣一定有突破

？，？

幾點傾完？

唔似早晨之星wor

當時覺得似咪即刻止賺d近注put
而家研究下幾時轉勢向下好過

掃牛啦咁多位

連沒事巴都覺得轉左勢，我尋日put QQ, 睇黎都要走走先。

轉燈

跟

小米食左屎?

插

點解唔似？

枝大陽個開市位？

小米咪同吉利差唔多

落呀

牛得?

膠寶寶

長瀨麻美都冇波?
你睇開HITOMI?

又托住700

小米聽日得返$10

1211開車

巨棍

遲來的$10
之前put豬左10k

有冇手足入吉利汽車

留意下聽日小米有咩

穿左琴日DL

隻put 縮晒窩 都唔知幾時先返到屋企

尋日冇聽師父講俾師父沈緊個倉

呢排你唔太燈wo

有無機會想補補裂口

熊得

正股?10蚊以下會諗諗既

佢日日都沈架啦

抵死

說好的升呢 未入貨呀

金融之子技能發動 - 信念加沽!!

其實尋日已經穿唔到261,會唔會係見頂反彈下試245

係公海發功發左成個月啦等收成

但係尋日師父喊尾市走佬wo

裂口回補姐

1個月中1日
神

瑞銀隻put賤種黎 人地升廿格 佢倒跌2格

256

要企穩先得

中移動慢慢上返$79

時間唔長？

14286蟹撚左

唔睇好

四月

25689

因咩事縮

啱啱開-1 a1 點知開錯咗細期

一棍又升番

688
當你補左啦

又夾爆d高追call嘅傻散

高水100

分鐘圖裂口上

瑞字頭真係比狗屌

已all in 700極限熊 今日跌10,000點 !!!

中移gogogo

我算唔算，牛過左

落左ORDER唔俾穿256

都睇緊呢隻

應該做多次80蚊。之後就到騰訊上340，941拉跌

今日唔洗豬錢, 聽日再追數
保持愉快既心情去睇醫生

可能係夾爆今日追put ge傻散呢

最低位追左熊

劍指12蚊

ig黑期投資 TELEGRAM GROUP

最後招集

QQ死守315

我指恆指25688

388呢排好硬

我講尋日朝早追嗰堆

有340我即刻去割包皮

熊唔對路 反手牛

左一巴右一巴

700好似就黎屌唔住

賺得多d

連包皮都拎

到79沽到佢LM落地獄

12 成10倍

好快平咗 心血少

左一巴 右一巴 我塊面好腫

我都係

咁你咪過長左好耐? 想含

2009年12蚊
海運業最好嗰陣23

chok過林峰呀真係

包莖含唔到個頭

平安call輸緊 40格 走唔走

冇洗好耐

積咗好多尻屎

09年仲係中學生

咁能chokc一朝早就

QQ Put既手足你地點啊
好後悔琴日落注太細

山底追熊山頂放

咸香味

爺爺又不行了

豬緊10K

係咪補裂口引完熊再上 愈黎愈對自己冇信心

Gg 未能達成協議

賺到幾餐晏仔咁

邊到睇

link?

x2

係咪先知
指引我地熊左先

邊到有講

信念不足

Fake news

邊有可能咁早就傾完 十成十假膠嚟

美期都仲未插 肯定吹

出黎講多句過你識入面啲人啦
知道唔會傾得成
我痾煙呀

嘩 巨根

QQ死都企硬315

嘩就返家鄉

琴幾巴

聽日320啦

雙底

有無人又山底沽

就轉燈

準備加沽

沽左d 3 號仔佢先

16.48

磨市唔玩嚕
執左幾餐飯算
等收市前賭預小大細

我都覺似妹

dji 三角

14 蚊入，走下鬼先

我識入面啲人
唔會傾得成

不過佢地唔識我

無方向今日唔玩住
玩少一日唔會死 好過俾人左右打...

穿DH就追牛啦 仲未出到條邊

財色兼收

過埋第一季先再入返

正確

同尋晚美股一樣劇本 平開 一開插 跟住升

派錢咁派

咁多傻淡一定夾死哂你地先

撚狗

笑撚死

25900 -1

亂黎

又同一招引傻散追沽

hi 我係個啲傻散

日本仔e2日唔錯喎

你都冇貨

開車
牛軍上

股海做淡 又黎拯救我呢啲好友

每次睇岩都無買

又想左一巴右一巴？
穿26043追都未遲

殘忍只需一棍

國家隊俾啲力啦

有排升

流入淡倉仲多過好倉

挾死班淡友

市場要懲罰盲淡

信念加沽

仆街 之前搵到兩隻股call買果隻唔升 唔買果隻升左2蚊

逢升加沽

吉倉等睇邊邊開車

你冇加密 你係好友

哇哇哇哇哇 dji出左陀螺

射死隻QQ

315血肉城牆

又夾淡

11 gogogo

爆旋陀螺

DH己出

姐點呀 熊三go未？

磨到咩信念都冇

夾到我媽媽聲
繼續沽

糕糕糕緊la

港股唔知

好似唔代表啲咩喎

無銀彈啦

夢B 原來期貨個價又上返

16硬過鐵⋯⋯⋯

輸到唔敢大注

又引熊

應該a4

係 挾死班硬淡

呢d股不嬲硬

燈制

信念熊笑而不語

邊個逢高加菇就夾邊個

係咪牛3呀屌

港女又妹下妹下

Gun

夾到咩都唔想理

短線做下好友先

今日上落唔大 堅持信念

好想今個月見230字頭

咁多淡倉+700利好之下 我真係唔沽住 個市場幾時會俾散戶一齊賺錢

想下好了

大戶等中美談判

有無消息慢慢周釋放未

成全你

唔抽穿26043根本唔牛得

短期內唔會穿250硬淡冇好結果
聽日隨時裂口升 夾死你地

00夾成點

布神 我執下格姐 之前同自己執左骨

咪on9啦傻散, 之前跌咪一樣大大班熊人
輪證資金淡多咪一樣跌

條友真係唔識嫁wor

話左係磨市
熄app 瞓覺

大戶究竟係淡倉定好呢

妹市

準備爆升啦

咩鳩野市黎 可以咁行

真係10蚊

升勢全部棍升, 成排陽燭咁升
真係夾死淡友

大家真係難服侍
妹又話妹
大波又嫌太大波...

一棍上去

無串流 有無人貼QQ條城牆望下仲有幾多

棍上完又妹

嬴到錢既市就係好既市

易幻陸

QQ蟹爆 唔知想點

棍上完又妹 棍上完又妹 *N次
今日牛軍冇得輸

吊你玩閃避球呀 不如係人地戶口直接拎錢啦

好想入牛

快D升呀笨柒 未加夠淡呀傻西
夾呀廢柴

唔牛都唔好熊

企穩50ma?

30 sar CALL SIGN 就出..
不過60 rsi 仍高..
唔郁~

26000

大漲小回格局
暫時真係牛軍無得輸

個上升軌好靚

仆你個街 連升四日

繼續維持睇法

爺西番到開市位

鏟漿師 硬淡

點算

養蟹師 硬好

50天線守到，等突破+1

爆升睇法

收穿260先講 繼續硬淡

我全部蟹都係熊PUT 點會硬好 輸身家啦

都叫咗你唔好咁早沽

QQ打穿318城牆騰指有得繼續升
跌得穿310就直落
係咪可以咁睇

weekend見

已經無理

工作對沖

應該有機

應該好多都係幾日前做錯決定既注碼黎姐

依家仲點會再沽住啊

有245已經好滿足

好悶

考咗保安證未

要落場執240蚊考

388呀？

求介紹

要考好快姐

中美副部長幾時傾完呀

50蚊一碼，未開工就食左半晚人工

市場淡倉咁多唔震一震走點叫自己做大戶呀

大戶悶唔悶d
今日變左沽QQ 托5仔 1299

Cfu話星期三
（錢錢錢節目有提）

悶咪繼續扮工，間唔中上下水囉

好似9up過咩今日收市後突襲

好想賭錢

依兩日可能都仲會見到

中移動我又黎沽鳩你啦

而家落場賭2格咪200蚊
開張大期食4點

5仔灰燈啦

儲力上

16係咪傻左

大棍上

恆指呀

吉利10蚊現長城

波膽過關3穿7

波波贏唔少
點會得咁少本呀

ALL_IN利物浦

勁野 啲put當廢紙 睇都廢事

買極限野谷大個本先囉

朝早去個廁所出黎已經可以冇哂

點解幅圖同個數唔岩既

我都put咗，上個禮拜已經放棄睇

941 可以溝put？
我隻put hold左好耐 變左wall paper

26000 呢個關口真係好勁揪，頂來頂去都未頂穿

連跌一日都唔比我？

又有機會追小米call

係囉 日日挾 心灰意冷

二百點棍上棍落

爺爺陰上 港女陰落

又搵股王壓住收貨可恥

希望你唔係大注put

穿唔到260，熊熊應該幾安全

屌 隻港交put 正股跌 都可以跌三格

仲有下午 沈判曬你班廢淡

熊算啦 put磨死你, 我睇緊hp84熊 呢個位升得穿完全抵輸

瑞字頭？

牛軍最後上車機會

成日比put磨到輸死

海

Lm等睇開完前華文作利好消息爆上
開完後澄清再插落

蝕少少走左三份一 留子彈買其他好過

班鬼佬飲飽食醉，雞又叫埋

返到米國咪照收關稅囉

冰冰姐唔知又駛唔駛為國捐驅

吉利要穿10了

挾10k 岩岩315加左注

外賣仔 最後上車機會??
好想加重d沽

冰冰+北鼻+熱巴

我頂唔順啦

我今朝隻16put開市同你一樣

開左車

大戶：悶死你地未？

原來上晝都有400幾億喎

闊哂啦

我都想見下佢，好似一定要做會員先得？

今日有熊好快走
我最高蟹25格添
而家15格

其實吉利咁仆直都反映到下中國經濟

過夜熊黎？

10手992

成4百億都升唔穿260
係咪代表下午會轉燈？

DL入熊收市走

我都係咁睇

可能啲人去左買大牛老法呢

1177 4.9 入恆指做咩 害香港股民？

瀉藥ma 有名你叫

半年15蚊落到5蚊

😂😂😂 個心唔安落就唔好過夜

反手入晒牛等升

好似啊🐷啊🐶都入到成份股

QQ落緊山啦

原來正股都可以一日跌十幾巴仙 由要兩三次

牛熊既巴打 即市二揀一
一 買得大食幾格就走
二 細細地買十萬 十格起先食糊

你地會點揀

941好吸引

技術調整姐，最後入貨機會

All in or nothing

唔過 過親夜都打把
真係搏到過夜唔打把 但就第日開市差唔多打把
止蝕完 即返家鄉勁DUM春

殘到 2蚊入正股

700仲有排升呀 入市好機會

藥股真係玩完
機制改制改到仿制藥唔值錢

下午700追落後升到上太空

5號好硬

痴撚線 上80啦

992抵喎抵玩，踢出成份股之後都抽番好多上黎

抵唔抵

地產股今日升好多，有乜新聞？

夾淡夾淡

外賣/小米/含大
揀左含大黎PUT 唯一一隻唔上唔落
其他兩隻開左車

夾到年三十晚

劏房波吹話會放寬按揭成數丫嘛

又話唔托樓市，頂佢

煤氣 傻L左？

夾高比你沽阿

遲早

幾百層樓在手
唔托佢乞米咩

啲個股比上次更加有b浪味

買得大唔敢all in

QQ 唔穿313就有野睇啦

真係20蚊叉雞飯都食唔起

吉利b浪

挾到就死啦

吉利弱左咁耐都升，平保仲你奄奄一息

佢淨係睇388,700

今日啲棍好大條

比重又失衡啦，又要殺啦

睇700既話似b 完

500張 以前一千張

社會係到逼害緊我啊

快啲落場執錢考保安牌

見到2318 175 藥股呢d真係得啖笑

買牛又唔係

Cls，真係虐心

痴線嫁

佢再升我真係頂唔順 次次一心雄就中招

個市可以升，QQ要跌

好難搞呀

手多多又豬一千 真係入親牛都無好日子

我想羊錢呀

買咩好

美期火箭咁

雞尾包

次次羊完手多嘔返一大截出嚟

邊到火箭

準備熱烈慶祝淡友post過600大關

全部輸到仆街

原來你做淡 燈住哂

麵爺

快牛吧
神燈做緊淡倉

點睇後市

內房好難put

GUN

證明沽空比真係好準

今晚小牛過

聽日借副部長級會談夾上260 QQ今日留位夾低 聽日夾上320

特朗普周一宣布將於周二晚「黃金時間」向全國發表「緊急講話」。

美國政府關停正進入第3周，特朗普仍在與民主黨爭執邊境牆問題。市場人士猜測，他可能藉此機會宣布進入國家緊急狀況，果真如此，將是一則極具市場衝擊力的消息。

進入緊急狀態係咪可以bypass 國會做野

3分半鐘開始講

咪多手啦

咁既成交 388仲有230

你⋯⋯

睇錯佢

咪打咁多飛機啦

一野扯上黎

訓教算3點9起身

咁又點
老油條咁
扯晒咪又係穿唔到260

一陣又回番

尋晚平哂美股好倉，張227+1 真係FAT FAT，開始做返美股淡倉同埋留子彈比港女253-2夾

差百幾點俾埋我地啦

227

要沽得安心，美女必順升 =]

wa外賣仔 飯後freefall

唔知點解吉倉都咁緊張

做乜唔落場呀

怕死 驚輸

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，港股周二(8日)早段高開後曾倒跌，恒指未能突破26,000點並呈拉鋸局面，料大市市底開始轉弱。

大師認為，現時市場借中美貿易談判炒作，若大市無法突破26,200點，恐怕要回試25,400點；重申大市基本面無變，淡倉繼續持有，等多等才買貨。

謝謝大弟子

不嬲都人陪我去睇

收到

等轉燈

收十字好無

屌米

屌米同美團 邊個廢d

再落再溝
到14仲跌就斬

好

係咪有平牛入呀咁多位高手

等睇中美好消息聽日裂口輕鬆屌穿260

25900好硬

幾時出

夾完啦

等多陣係咪會賺錢 唔洗夾

感動 終於有一日正數